毒撚又再派錢波，唔中燒鳩毛系列

今埸因為1000000%中，所以all in左
唔中就拍片扯自己鳩毛10條，再撈麵食

原來係你

輕推一下 等睇找數

又有直播睇

跟機

斷腸人在天涯 留名

燒未

煮左面未?

建議你煮埋d鳩毛，易入口d

馬會派你黎？ 想陰人都唔是咁

有得睇人食鳩毛

留名

燒未姐
等好耐弓弓

？